# RFCI-FE-FauzanBintang

kesalahan di webbapp-debugging
1. belom ada clientId dan clientSecret dari oauth
2. function toQuery kelebihan =
3. onSucces seharusnya pake data.code
4. terkena cors
5. memakai body seharusnya diganti dengan parameters
6. di app.js onSuccess={(name) => setName(name)} diganti onSuccess={(name) => setName(name.login)}